Задание:

▸ Создайте массив из 8 случайных целых чисел из отрезка [1;10]

▸ Выведите массив на экран в строку

▸ Далее определите и выведите на экран сообщение о том, является ли массив строго возрастающей последовательностью

▸ Замените каждый элемент с нечётным индексом на ноль

▸ Снова выведете массив на экран на отдельной строке
